食飯睇到愛回家抹黑人為溝女而去抗議

洗鳩d c9單純人士腦

劉丹:抗議=搞事

又抹黑學生

條女咁正 好難怪佢
推到有名

我覺得佢串緊廢老係唔認清社會既藍絲

無綫真係好嘔心

CCTVB係咁上下啦，間唔中插你一刀

黑人溝女

仲教埋你地，冇零用錢就會返屋企

為左平衡應該要講埋對面請黑社會打鳩d示威者

搵到
叫鄺潔楹

陳松零囷套野都成日抹黑後生

條臭閪比人兜巴摑

句句都好撚陰質

港女